====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nombre de textes et de projets témoignent de l ' apport de l ' architecture dans ces jeux transcalaires : Aalto , Wright , Kahn , Lewerentz , Plecnik , Rossi , Giancarlo di Carlo , les Smithson et des centaines d ' autres ont beaucoup à nous apprendre sur le territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

